知吾知邊道有特價Lego 賣？

開倉嗰啲

吾你老母

文盲玩乜70lego ，垃圾仔

你老母就開倉

大減價

就開學快d 做埋暑期作業